一齊用lihk 口係高登做username

唔知bam 唔bam 呢， 我改左喇